\input{../Preamble/Preamble}

\begin{document}
	
	\begin{center}
		\textsc{\large I4SWT Mandatory Exercise}\\[0.5cm]
		
		\textsc{\Large Team 16-1-6 - Genaflevering}\\
		\begin{center}
			\begin{tabular}{l l l}
				\textbf{Name} & \textbf{Student ID} & \textbf{E-mail} \\
				Ao Li & \textsl{201407737} &  liao0452@gmail.com  \\
				Cecilie Bendorff Moriat & \textsl{201405949} & ceciliemoriat@gmail.com \\
				Jonas Møgelvang Hansen & \textsl{201407199} & jonas.jmh@gmail.com \\
				Morten Sand Knudsen & \textsl{201270955} & mortensandknudsen@gmail.com \\
				
			\end{tabular}
		\end{center}
	\end{center}
	
	Hvis vi skulle lave ATM igen, ville vi flytte klasserne IRenderable, ItrackRender,
	MonitoredTrackInfoDisplayer, NotificationDisplayer og TrackRender op i vores Monitor projekt, da dette
	svarer til vores ”buisness logic layer”, og disse klasser hører til under der.
	
	For at lave en bedre coverage på TrackRender ville der skulle tilføjes adskillige test. Fokus områderne i
	disse test ville ligge i:
	TrackRender funktionen vil blive testet ved at mocke monitoren ud.
	
	Da TrackRender indeholder mange private funktioner og en print funktion. Vil disse ikke give mening at
	teste, da man tester interfacet for klassen.
	Hvis vi ville have 100\% coverage på TrackRender klassen, skulle alle funktioner som var værd at teste flyttes
	ud i deres egen seperate klasse, og unit testes der.
	
	F.eks. funktionen AirspaceLogEventToString vil kunne lægges i sin egen klasse og unit testes ved at man
	Tager en airspaceLogEventArgs og laver det om det det korekte string format.
	Grunden til to integrations tests er ...
	
\end{document}